近呢十幾年有冇球員係咩獎都拎哂

球會：世界盃 歐聯 聯賽 國內盃賽
個人：金球獎 歐洲神射手

好似真係冇

費托

卡卡

只差個歐洲金靴

明知近十年金球獎得兩個人拎過

佢個世界杯含金量

對上一個係大哨

此po已完

冇歐聯

無歐聯

歐聯

加埋歐洲金靴其實有邊個
對上一個攞過呢個又有世界盃
近少少好似得托迪

十幾年，最多加埋卡卡、大細哨、施丹，要計金球獎，真係一隻手數得曬。如果只計團體獎，巴塞六冠個堆西班牙球員應該最齊獎，但無一個有個人獎。

咁再數己經係朗癲同施丹
但無本土盃賽同金靴

金手套呢

李華度差歐洲金靴

呀朗唔計世界盃其實真係贏晒

大哨起碼都冇歐聯+歐聯神射手，
更遑論冠軍之間嘅超級盃/世冠呢啲
而呀朗係呢啲都贏埋+贏埋最佳球員/神射手

呀朗算係好接近

係差世界盃

使唔使計埋金手套獎

計埋好似仲難搵到人拎齊晒..

恩尼斯達最近

佢離金靴都好遠下喎..

施丹都無啦

唔計金靴有邊個
拖舟？

細哨

李華度，真心勁。

美欺兩個盃4次亞
牙朗世界盃決賽都無入過，個次仲要係figo領軍入4強
都同強項差好遠

佢插水勁過尼馬啦
尼馬就被人追擊
李華度隔咗幾年就被吹捧

近係指冠軍完成度，唔係指接近冠軍

冇金球

享利？
世界足球先生攞第二

牙朗除左世界盃乜都拎哂

世盃次一級既歐國都有埋 真係仲差世盃.....

計美斯就計埋2隻盃 計C朗就計世盃唔計歐國盃

拎過又唔計， 要計含金量， 咁可以話你知，係無人

卡卡

丙朗攞歐盃就登機
其他人要攞世界盃先登到機

咁美斯拎到南美盃未呀
On9仔弱智小陣啦
講野柒下柒下咁

"其他人"係要起碼拎到所屬洲份冠軍先

講緊其他人關小花撚事

下年有一個：美沙

其他人唔包括美斯
唔通丙朗同美斯係同一個人

插一次就比人笑一世
C朗插一萬次都有班護主犬幫佢辯護

世界盃決賽都未入過嗰位就唔好吹奏啦好冇
乜嘢只差世界盃，屌你老味車尾燈都見唔到就咪嘈啦

差小小
2006年第4
唔係亨利插水贏左

係囉，差少少就可以「一人之力」帶領葡萄牙入世界盃決賽

美欺靠沙維小白就話一人carry
牙朗carry費高就屈佢比人carry

carry班垃圾一人之力贏法國 美欺得唔得?

條傻閪柒撚左駁唔到

告魯夫，美欺，唔係球王因為無世界盃
朗拿度唔係球班因為無歐聯
咁點解丙朗有歐盃就登機
仲要坐係度睇隊友贏
證明無佢都有能力贏到法國
(朗迷:冠軍已袋=登機)

走出黎指揮厄鏡頭，驚死無人記得佢決賽出現過

你睇左邊場法國呀死傻仔
佢坐係到睇隊友贏🤣
人唔笑狗都笑柒你啦
傻閪
講緊美斯呀
拉人地黎講柒頭

唔係坐係度
係場邊指揮

岩岩兩個世界盃出局之前先講緊邊個捧世界盃就登基，幾時有話有歐盃就登左
基就兩個都未登架喇，不過大定家都登唔到基既情況下朗>花囉

P.S.點睇美洲盃阿根廷冇美斯贏智利，有美斯輸12碼

擔正 3屆世界盃 得兩次16強 就>花
人唔笑
幫祖記攞到歐聯就真係>花啦

06年4強主力身份都唔係擔正
歐聯去皇馬之前都幫左曼聯拎啦
去埋皇馬之後計歐聯仲要4：2花

7場入1球
陣中有費高
著17號 都叫擔正

4比2
曼聯時期1比2又唔計
搬龍門搬到
牙朗12碼炒左就笑美欺炒12碼 人型蜈蚣真係

6場1球先岩
仲有場上半神咁早換走左

牙朗世盃場場正選入四強就唔計，06歐聯小花八強開始喺屋企睇電視就大大聲話曼聯時期1比2

場場正選都唔係擔正
美斯06年歐聯8強起冇上陣你就計埋入佢數，龍門搬到上天花板

點都好啦，所有野計晒朗國家隊1：0花，球會歐聯5：4花

你講金靴一定要打前啦, 中場都冇乜機會有 多餘
係都講世界足球先生/歐洲足球先生

後備出場幾分鐘
仲要分組賽

痴番來都係
無話痴番來唔計喎

施丹

10年小花食左小白個金球

呢個世界好現實
唔係冠軍，冠軍二種
亞軍提黎做乜，保方都話過亞軍無意義

如果對伊朗個12碼入左，提子首名出線
上線好有機會直入決賽
時也命也

10年係食左史奈達，12年先係食小白

小花美洲盃都無啦
無話阿朗登機

小花有奧運，世青

所以小花同阿朗將來只能做名宿
不過阿朗國家隊成就高些

唔講下冰島94分鐘送牙朗走上線?
次次都係你咁好彩咩。
一唔好睇咪16朗
朗迷:隊友-6贏法國，隊友廢搞到16朗

10年應該小白拎，絕殺幫手奪冠大過天

運氣又好，痴冠又好，點都好
阿朗拎左歐國盃係客觀事實
小花只有奧運世青

下年仲有美洲盃

基本上又要有金靴又有金球
呢十幾年就得美斯同牙朗

而佢地無世界盃
所以標題講嘅係無

朗拿甸奴都唔識？

決賽喺場邊指揮就計
比迪賀奴踢傷之前場場正選出場 獎牌有頒比佢又唔計呀？

李華度最接近

只差金靴

大家都係傷
成日話亨利決賽隱形 就算贏埋金球獎都唔係球王
咁丙朗決賽隱形要隊友carry就計佢超越小花?
計榮譽就梗係計，但用呢樣野黎同小花比較就真係
朗迷:獎盃=登機

簡單講
每屆世盃23人，無出場都有奬牌，都會計入冠軍
何況阿朗三入球三助攻，決賽有踼廿幾分鐘，唔明點解唔計

阿朗有歐國冠軍
美斯連美洲都無
阿朗》小花
有乜問題
當然二個都無世盃，做唔到球王

講到蝗，葡萄牙，成隊得牙朗?

花迷拎個美洲盃再講野會有說服力d

咁阿根廷 疤成隊又得美斯咩？
你都on99 獎項呢d有就有無就無架啦
咁唔服氣咪下年拎個美洲盃囉

對俄仔死得仲快過烏圭 人地主場加成班快馬 提子點頂 烏圭都係打兩件已經舞到提子後防一棟都冇 跟住泊大巴都打唔入 總結黎計其實提子咁屎 對邊隊都死啦 D人係咁傳失波

好心D疤狗唔好再顯示自己弱撚智既一面啦 牙朗假假地拎過歐國盃 小花乜春都冇剩係識拎亞軍打飛機 屌有撚用咩 咪又係輸 拎左個美洲盃番黎咪平起平坐有資格出聲囉垃圾 乜柒都冇學人吠 肉鳩酸

off topic成咁
近呢十幾年真係冇咁嘅球員
亨利欠金球獎 朗拿度冇歐冠

唔計神射手就李華度同施丹

格古達

提子一有勁小小嘅隊友，就可以入第四

亨利 我覺得2003 2004 佢值得贏一年
全季不敗個年 細哨食白果。。

06都係擔正咁濟，
仲有06歐聯花迷不嬲都計埋啦

阿根廷一有勁小小隊友就入到第2
費高有丙朗幫手入到第4
丙朗無左廢高就

自己睇下上面先啦，個花迷話世界盃場場正選入4強都唔叫擔正呀

美斯06年歐聯係有獎牌，但uefa官網都以決賽有冇上陣去計個獎牌既含金量

至於朗16年決賽係踢得20分鐘，但起碼都叫正選上陣

係，連美洲盃都係第二

btw，無c朗嘅費高02世盃表現如何

就有歐國盃
total 9個入球 牙朗有3入球3助攻
咁都唔算carry

個20分鐘 佢有乜貢獻

你咁講 踩草1分鐘換走係咪又係好有含金量

奧斯卡呢

高含量過1分鐘都冇上過先
唔妥呢個計法咪寫信去uefa投訴囉

Three other players have four UEFA Champions League titles to their name but took part in only three finals themselves:

邊忽話決賽有踢先有含金量
咁講法泰利一定好無含金量

專登分開4次決賽上晒去同冇上晒去list，仲要打粒星係冇上個得獎年份度，你仲係覺得一樣？

無係決賽名單係咪唔算先
成季歐聯無踢過就話唔算

朗迷真係
決賽20分鐘傷出0貢獻就有含金量

冇錯, 卡卡打攻中就話佢冇金靴, 咁C朗美斯都冇金手套啦, 唔啱位都要加落去做乜

幾時有話唔算，含金量打折扣唔代表=0喎